[Metallica]一人一首或多首Metallica必聽精選

唔少人聽晚就去睇Metallica
先Warm up下
一人講一首或多首入場前必聽嘅Metallica歌
我先
Master!!!

我反而鍾意慢歌
The Unforgiven II
Nothing Else Matters

one

Fade to black

Enter sandman
第一首聽既

我都係聽呢首先，之後先dad but true 再master

話說今晚同場有公司annual dinner，一定多人到嘔

The day that never come
Fade to black
Battery